［兩邊都唔會錯］如果黑警對林奠邊個贏？

兩邊永遠都岩 永遠唔會做錯
如果兩個對決 到底邊個會贏？

最強矛盾大對決

睇下邊個份稿譴責得大力啲

鬥開記招

Up

兩個都係盾黎